每個水馬貼張總督屎小柏林既相上去

會唔會就係柏林圍牆

尋狗tg channel，大量個人資料流出，強烈讉責！！

千其唔好組團青衣探柏林老母，九龍塘探柏林
個channel有詳細地址 好不安
仲有大量白衫藍衫電話同住址資料，希望警隊快啲將暴徒繩之於法

721見

一世人可以紅兩次勁既
一次英國戴安娜，一次德國柏林

721 見

負皮 Report block

快叫連仔del佢ac啦
貼人地私隱真係無敵on9仔

其他人呢？香蕉糖呢？小拳石呢啲最低級警犬呢？
點可以又玩階級觀念忽略佢哋

其實有冇人知被屈手位義士傷成點？

勾結外國勢力賤害港人

眾志記招講左
佢個樣好似無乜野咁

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

推

好似話當時只係好痛但就無斷

[警世文] 千祈唔好再起d狗底啦

721 新香港